[BL] 第140回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

新貼留名

係呀

極速留名

屢遭屈B不堪受辱 同志青年咬傷男友被捕

正評

基於案情嚴重，本席判定被告即時收監

吊牙我得一fun

返緊home了 一陣睇下你地俾左咩我睇先

你想同邊個fun呀？

1 ：柒

This

又爆po 華麗上水

收到風夫子似彭於晏

我係彭宇晏我使上連登！

冇相冇真相呀

29分鐘後見

你想彭宇晏係你男朋友就真

有感有人會衝出來話"做咩貼我出嚟 "

勇敢自貼無人信

想問呢到d基巴係咪都好型，你地有無見過

好似基都好靚仔咁

呢個只係傳說黎

🤨

頭先坐小巴有個靚仔坐隔離
我想落車嘅時候落唔到 因為佢坐住左我件外套
之後佢勁溫柔咁講sorry

好正呀

拖佢落車就地正法嘛

笑4

阿哥係電話另一邊，個弟弟俾人求婚

迷暈佢

50路大叔做咩扮後生

我都想
靚女d就抄左佢牌

傻豬黎 唔靚女就唔會坐你格離啦

(有圖慎入)男兒身表白被拒 變性後對方即被俘虜

LIHKG @ Android

好靚女

冇晒位ja

係你

本身都好靚仔

男神bb
俾我抄牌ok？

5xxx xxx2

24小時M記! 究竟你有無洗過部汽水機? 我真係希望政府會睇CHECK你部機含菌量!

LIHKG @ Android

嘩屌好核突 大家食要小心

help me

咁仲算唔算係gay?

唔算

今日食完 好彩冇飲可樂

問多十幾次就有機會拎晒(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

嘩好想嘔呀頂

成日賣萌個D男仔通常都係受

小萌受

我救你

Help埋，可以點減肥...

終於睇喇

好想食呀

不如你幫我食埋...一時心軟鑄成大錯

係幾好笑，係咁鬧人，每句都鬧人

我都食緊

between今日返工嗰陣 見到有兩個男仔試食雪糕
其中一個食左少少之後 餵另一個食。。。
咁是咪hehe

斬掉重練

係牙獨青 正

唔是，我同fd都會咁做

笑什麼 大家都是。。。

好正牙
佢哋兩個都斯斯文文
但最後冇買到

ok即係基

唔會
因為我今日都餵另一個frd
利申 佢直

你快d走開俾機會人地獨處下

同一枝匙「更」喎講緊

我下次會
但是我今次牛咁眼望住佢哋

好呀
come on

萌唔萌

外表斯文內裡。。。
食完雪糕慾火焚身 返屋企玩冰火兩重天

咁一定係hehe

有我口水嘅筷子。。。

咪係

gay佬

福利呀
佢地只係想互餵

點解你可以聯想到咁多 笑死

有無咩精華液推介。。。。
想轉吓感覺。。。

Ester Lauder

hehe呀

正路係咁發展的

咦。。。

好正

痴線，雪糕含到返屋企都變水了

貴婦

女仔更佳

我推薦人用
但是我自己用cetaphil

想試吓Lancome dukduk有冇用過…

咩嚟？

我冇用過lancome牙 但聽聞小黑瓶都好用
我試用過ESTEE LAUDER JA

返到屋企梗係玩冰啦仲玩雪糕

收風你用開skii

雪糕先好玩
搽晒全身再

哪有錢

Telegram 嘅ac，禁入去就會係同個人講野，不過依個梗係唔係

金鑽嗰隻

傷風

u試過？

自製

獨獨先係最識玩

合理推斷

要b

上次去你屋企嗰啲咩嚟。。。
一枝枝金色嘅skii...印住SK II LXP.....

我連有lxp都唔知
其實係你用開

突發 你去過獨獨屋企?

冇睇
係咪夫子tg

哦。。。你講我信

女神

仲唔係貴婦

ko b 你聽佢亂up

同我都做lab

不能直視我上司了

我係見到你有LXP我先知

師奶仔去攞sample

好有錢呀

係 cha ngai C onJJ

唔係你tg。。。我唔要。。。

唔知點解成日睇唔明你打嘅嘢

咁做咩用我個名

四次元啊

我個名個拼音

你講完先知 笑咗

可能真係有人用依個名，成就一段_緣

jed

夫子bb摟打呀

你是咪quote錯

死仔包做咩用茶姐姐個名

睇古風好萌d夫子受

真係勁多一枝枝lxp

利申 用開lo平民嘢

叫夫子叔叔

大叔受

你快d叫獨b送你幾支啦

個名好聽，認真

大叔攻先正…

獨獨嘅屋企 一定有浸仙氣

lo係邊個牌子

叔？邊度叔呀？

邊有咁易 要付出代價

救命
衰仔包不要

多謝

年下攻先正

識貨 藝詩姑娘

已射

你幾歲牙

唔是讀緊書？

收風茶菇屋企一堆valmont

上班族呀
叫姐姐

今次收錯風喇

又話PT嘅姐姐

識貨牙青

loreal....
果然貴婦係唔會識

上班族唔可以pt咩

但是我都唔識sk2 lxp 同valmont喎

柒左唔好推

好 邊個推

dukduk：???聽都未聽過

me試過個女仔見到得返我格離有1/4個位
佢直接落車

我用olay

諗起奈子句柒咗唔想講嘢

唔好扮啦 貴婦duk

你哋講嘅牌子我都唔多識

好想聽奈子把聲

勁油

如果我見到奈子我會緊張到唔識上車

奈子男神 唔好扮嘢喎

其實我係真係用cetaphil
醫生推薦

me應該會手震腳震

我都係 爛面冇得唔用

u know me

半點有人攪你細佬呀

半點 : 唔准蝦我細佬

人呢？

以後不准坐別人的車

你班仔仔做咩事咁sad

lmlm

Lm

bb

darling

係咪好掛住我地呢

bb
明日考第一科了

我琴日考左2科 聽日考埋最後一科

我今日先開始温

(有圖)為什麼女排球員都穿「超性感顯臀」緊身褲？國際排聯會說實話

內有丁圖

差唔多啦

悶

温書啦

悶就温書啦

未到考試前3日都唔使溫住

悶就打機啦咁

一丁友。。。。。。

櫻b好惡

單機

點解我地要唔同伏

我愛學習

一定係啦

要不是爆ping...

世界上最遙遠既距離

除非唔係啦

就是你在我的心裏

如果唔係一定係

溫書啦你地

冇錯

瞓幾個鐘好似冇瞓過咁

可恥

追完po LM表示我都係

侵

訓8個鐘都唔夠
但前一晚訓得6個鐘

大家睇左丁圖未？

尋晚已經睇左，好好笑

尋晚十一點幾就瞓左，瞓左七個鐘左右

唔知幾耐冇試過12點前訓

同感 我見有啲就咁向上擺
會唔會唔舒服？

中興案教訓：不要不知悔改 違法行為當成公司戰略

支那企業以為外國跟支那一樣，有錢可以無法無天，真係好智障，仲累埋街坊，笑到碌地

睇小說，睇睇下就眼瞓

我會睇到唔想訓

朝早J團兵個人精神啲

團兵嘅身高反差萌

[我想嘔呀]!!!陪月恐怖血淚屎 「隔住雙重口罩都想嘔！」

幾時有丁圖!?

agger

劇透

哇咁團長死果陣你咪喊到癲左

SHIT

點解好似假假地膠咁
有有可能床「肉」 咁平？
點會有人頂得順

上面我share果個排球pi
要睇埋下面

原來係果個，正路做緊運動連流血都唔覺痛，點會理佢舒唔舒服

係呀！係崩潰

會唔會係果啲薄既床褥先咁平？

算唔算親手殺死佢愛人

巨人入面最靚仔角色非團長莫屬

巨人入面團兵之間隱藏好凄美bl

佢介紹個乜陣型果陣型到

最型一定係兵長

Pillow都要百幾蚊啦

好大抽

你鐘意鬼佬

唔定ga
點都好過牙簽仔

又笑我d肥宅了

Mamma Mia !
Here we go again~

屌好撚眼瞓

我冇呀
但其實幾多為之大/長？

最型係萊納

扑扑嘅團兵好撚正

去美國？

記得睇熱火比賽

你話呀媽要我果日收工同佢出去做野

呢d要問女生喎

男仔係唔會知

你地唔係有把尺ga咩

agger
好少可矮仔都型撚到地裂

No 唔睇

可能係床墊唔係床褥

15 ok 掛

起左機未先

真心覺得可能係假膠

緊係咩左啦!未咩咩左咪30!

鬼佬咩

頭先睇果啲真係似未起都15

要18以上先滿足到半點 (好似係

淫

做運動會....

很想要吧 夫子

我係小妹，緊係想

我以為你係巴
港女愛吃洋腸

點解我睇唔到？係第幾個post？

佢係巴 仲要係深櫃

你仲想變埋性
深櫃->入腐->轉基->變性
只需兩日時間

講乜都輸

上2頁？ 排球果個呀

有冇人知頭先Eason同ironman搞咩？

中國真係好核突

呢到係咁ga la

擲公字~
公既我贏~
字既你輸~

睇到你留言

我咁睇eason都好似無做錯，純粹唔太知superman super hero分別

其實我係覺得主辦單位搞得好衰
一有新加坡對比就收得皮

其實咁會唔會好無禮 成班巨星唔識邊個打邊個事前起碼都要睇吓對方資料掛
我覺得佢唔知唔緊要但仲要咁講有啲戇鳩

下面笑死我

話可能eason 係DC9

其實最撚柒係啲戇鳩網民 一個二個幫Eason道歉
可能佢哋唔搞咁多嘢都冇事
主辦單位又係 已經請咗咁多巨星仲請啲柒頭嚟做乜鳩 多鳩餘

佢講野好ky
Ig 講ironman果單都一樣
On9當有趣
條友成日都一朝得志 語無倫次

咩係ky

代人道歉係咩玩法

空気が読めない
唔識閱讀空氣
姐係唔識睇場合講野

潤滑液

KY其實是來自於日語的「空気が読めない（發音kuuki ga yomenai 直譯為『不懂得讀取氣氛空氣』）」的第一個字母，即為KY。在中文裡通常譯為不會察言觀色、不識時務

咪係勁撚戇鳩

長知識

次次係FB見到有外地人投訴香港人，硬係有Ｄ柒頭話代表香港人向對方道歉
乜水啊你？
唔講以為你乜春旅遊大使咁把閉

平時好鍾意佢 但覺得佢有時真係戇鳩鳩咁
唔洗熟讀人哋背景但起碼噏得出人哋係邊個啦
基本尊重同職業操守嚟 Eason今次真係幫唔落

咁我都好ky了

原來香港人都咁戇鳩
識你老鼠牙

大把香港人係咁
真係戇鳩無極限

支那搞event不嬲柒
之但係又想要中國票房都要焗去
一個願打一個願捱，食花生完

佢不嬲都好大牌
近幾年俾人推左上神枱 就巴巴閉

真，支那真係金錢控制世界

香港咪又一樣

支那係好鍾意幫人道歉
外國明星喺支那只要有少少不快經歷，都會一堆支那fan湧出嚟代道歉

香港無本錢學支那咁財大氣粗
外國去支那做生意，就預左要比支那撚，果啲乜乜柒柒合資，轉讓技術，搞咩黨支部

叫最大粒嘅係official page出個道歉聲明咪得
又快又簡單
D 二打六走去洗人comment唔知做乜尻

不過最大問題係，支那要求外國喺支那要跟返佢哋果套，但支那人去外國又要外國人跟返佢哋支那果套，好on9

諗起韓國

真係唔好畀佢地強大

其實支那好多都只係係支那習慣左

喝下佢地佢地就會好驚咁望住你守規矩

好似動物咁，好聲好氣係唔得的

有冇人好想被呢個日本女醫生治療？

戀愛了

你唔係gay架咩

全宇宙都係圍住蝗而轉 好似係

已經好強大

形容成太好 真係好似動物 要呼喝先聽教

人生勝利組 仲要贏咗好多個馬鼻

應該話衰撚過動物

你先係gay呀

其實本身我想講貓

好溫柔咁講，貓係會唔理你，得寸進尺

要大聲鬧先識驚

但真係講唔出貓=蝗...

黐線

公平咩

我閘住你啊

細佬有巨龍~猛一

真係好彩仲有個美國鎮住佢地

羨慕

睇亂世為王未呀

你係小受 唔駛啦
保養下菊花is ok

2個鬥癲
之前話美國要限制中國留學生數目
幾驚搞到我

拉筋100下

有排啦排緊第四

雪中悍刀行>隱殺>劍來>先到佢

拉筋對菊花有咩用

等你睇個陣我就開始睇將夜

點拉

半b做gym之後有冇瘦到？

保養菊花冇用 拉筋拉靚個PAT PAT先有用

我今日就睇

利申:將夜打手

重左 屋企冇脂肪磅~唔知咩情況~

大家都興文字討論？

拉筋點保養到菊花?

你自貼先

做深蹲啦要屎忽靚

可能係肌肉嚟

你係睇先算

自己照鏡睇吓 應該會到睇到

其實Ｄ磅數係咪成日唔準？
我做GYM 個幾月，由78 KG開始減
而家磅果時成日係74.5-76KG之間遊走

一陣你考我

好似話一開始做運動如果重咗係正常
但睇落去唔會覺得肥咗
繼續做就會開始瘦

琴日咪貼左

大把人爭住認呀
你點證明係你？

你呃人
明明似彭於晏

我都有深蹲

𣎴過唔係想屎忽靚

通常你越話唔係個d都係

應該正常
朝早磅同夜晚磅數都唔同啦
朝早輕啲

好啦俾你留個幻想

應該邊個先準

一食完飯即重左2磅

唔準應該係個磅既問題?
應該個個都有誤差~
想買個小米脂肪磅

唔覺有變化...

脂肪磅原理系典牙？

通常話自己肥嘅人都好瘦。。。
但是我真係好肥 勁大個tummy
唔食飯都有2磅

兩個都係你嘅磅數
如果你有記碌開嘅話
揀一個時間磅
我就朝早磅多
朝早重咗就真係重咗

野良bb你都有做gym？

電流經過腳部,由於脂肪有電阻 咁有幾多電回番部機度.就知道脂肪度係幾多...(記得望過係咁上下)

飲水都重咗

我70 kg

D人話咁都唔算肥啊

邊個又可憐我淨係肥肚同面

肥獨獨成波之路

厲害了我的國

你幾高先

有玩開運動
Gym通常想練力先去

佢哋柒出國際啲片，幾咁有霸氣

175

好想瘦
今晚去。。。。去食飯

咩運動？好型牙

聽晚我都去打邊爐放題

可能要睇埋脂肪
原來你有baby fat

你用菊花洗乜羨慕

係FAT FAT

吊牙

尋晚兩集戀愛暴君你睇晒未？

最近照鏡肥咗
咁肯定真係肥咗
今次仆街喇

rich

我鍾意放題 唔鍾意打邊爐

睇晒啦

之前試過
話我內臟脂肪重
嗰個人叫我戒甜野

你係咪照咗哈哈鏡咋
有冇減少食零食？
真心想知你哋會唔會有肥tummy

受嘅標準身高

你要用果啲量體脂既磅先知幾多係肌肉幾多脂肪

戒甜野？

不如叫你死左佢好過

On9

你要磅就每日都揀同一時間磅

窮 銀包乾硬化
聽日晏就仲要去唱K...

唔緊要啦唔好心急 減肥係持久戰

點講你都入到

190你都話反差受標準身高

知道 (食雪山叉燒飽)

其實朱古力真係食少咗

野良bb jed

咁啱嘅 我聽日都唱。。。
你邊間？

要肥定要瘦
想瘦但又想食甜呀

半點邊度肥

感覺如何

已經好叻喇bb
逐啲逐啲減少食
其實唔食一排就會唔想食

你對呢方面嘅知識好豐富

死半波

個磅連脂肪喺邊part都check到咁勁！！！

內臟脂肪重，唔係瘦咩

我速遞埋我盒雪糕俾你可好

知道晒d橋段

我試過戒成個月...
之後再食又上癮

無感覺

點解你會見過我.....

係呀
唔知咩原理，覺得好勁

驗眼.JPG

溶嘅唔要

ko b句勉勵變左鼓勵你繼續食

唔準再買
其實我中學開始已經冇食朱古力

笑die me

一粒分開食幾次，過下口癮會唔會好啲

我都戒過一個月零食
真係輕咗
但好快又食返

好睇唔好睇總有感覺掛
btw要唔要睇埋世初？

咁你一定好瘦

好睇係幾好睇，但應該唔關男男事掛....

點解你會戒既？

好勁牙

MK~

戀愛暴君有漫畫，係ova後續嚟，要唔要睇埋呀？
仲有世初動畫都可以去挑戰下

但係杏仁朱古力係人間極品

What is 世初

公司睇唔睇得架漫畫

有時忍唔到
食多咗就會好內疚

我...我地一齊戒

扮啦你

我好中意食一包包果d提子糖朱古力

我覺得世初動畫由第一集開始睇，之後跳返去零集會好d
零集好少女風

返去睇啦
你家姐個書櫃可能有

對皮膚唔好

點解

係咪明治呀？
橡皮軟糖朱古力好好咬口

比你簡朱古力定薯片!?

ME薯片

你google 腐漫畫，上佢個網打戀愛暴君慢慢睇
世初 youtube應該有

好呀
我已經無食....3日

食埋呢一排開始戒

變咗大陸做

朱古力
之前戒朱古力轉咗食薯片
但其實我唔鍾意食，純粹搵野咬下

最憎朱古力有提子，餅有提子都係

等我而家ko呢一排
聽日開始一齊戒
野良bb你戒住先

包呢？

好彩冇買好耐

杏仁精味
一食到即嘔
但一粒粒杏仁就好鐘意食
但都幾肥

#metoo

Y not both

我唔鍾意食杏仁味朱古力
係一定要有一粒粒杏仁個d朱古力先好味

google大神幫到你
世初我都係喺youtube睇

佢地講果隻提子應該唔係你諗果隻

一粒杏仁 但有杏仁精 我都唔會食

朱古力vs熱浪/pizza味就薯片
其他薯片就朱古力

我家姐已經唔係屋企了 掛住佢

係

笑左

都係，總之提子乾
但提子汁

i mean,有無果d場面

有杏仁朱古力好好食

朱古力應該係原粒杏仁唔係落果啲乜精物精，唔係咩？

世界第一初戀
唔好係公司睇呀
會出櫃呀

咁chocolate chips呢？ 日本有隻
好鬼熱氣

世初都唔知 打你屎忽 快啲去睇

大部分都係杏仁精

上佢屋企睇

我食個d原粒杏仁就冇個d杏仁味朱古力嘅怪味
好好味

就快出 可愛到痴撚柒線

小律好qq呀

點會無，不過通常一話四五十page，喺最後十張到

有d認唔出

食過隻原粒杏仁係面
入面係椰絲

都係朱古力，vs其他薯片既話

係咪因為高野塊面冇咁尖

靚靚

食開果仁榛子朱古力，杏仁好似無乜食過

麻麻地朱古力
好少特登買
薯片

Me too
未食過杏仁精嗰啲

一黎啦
而且世初嘅畫風我覺得唔太適合2頭身

隻英國橙餅好好食，但甜得濟，有冇無咁甜架

(偷走)

(食)

不過杏仁餅果浸杏仁味我覺得好臭

搞錯
Merci果啲味係囉

送晒比你

咪就係果啲囉
聞到都想嘔

少食merci

係咪美國先有
我冇食過

呢個社會對男人嘅觀感真係好撚搞笑

A0無罪
狗公去死

但我又好似未聞過有呢浸味既朱古力

果仁榛子都好正呀

應該係
但有啲甜 同埋太少朱古力
太多椰絲

我都覺得太甜
如果冇咁甜就正好多

朱古力同餅好夾，價真棧德國果隻有隻就係朱古力餅

我唔食呢d
剩係鍾意原粒杏仁個d

點解我成日食到難食朱古力

所以間中食下就ok

自我有了你...

識食一定要食milano double dark chocolate

Merci有咩
淨係記得有榛子
可能未食過杏仁精味
所以食完都唔知

其實真係好撚憎d豬朋狗友話人地有得食唔食
個班人小心生性病

邊隻呀
我戒完之後去睇下

我都冇食過杏仁精 但我知咩味

茶茶諗著淨係戒一星期嗰啲？

milano double dark chocolate

能成為樂趣~~
我要鳴謝意
而謝意等於Merci~~~~~
Merci~~~送上我無言的感激
Merci 確信因~你~

好好食呀
食完好內疚

侵侵

唔係呀
戒到唔上癮就去睇下

食過

超正
仲有咩味正？
香港賣緊幾錢？

唔記得咩色包裝啦，不過睇包裝應該睇得出係餅，應該有寫埋 biscuits

呢首歌真係好難聽呀

召喚細佬
@細佬

好好聽喎！

估唔到。。。。。。

笑咗

侵侵侵侵

For the rest of my life~
For the rest of yours !
For the rest of my life~
For the rest of yours !

Zayn瘦左 要鍚返

又嚟

五十嵐與中原的青春交叉口

五十嵐係我理想型

$3x 好耐無食
朱古力消化餅都好味

你快啲滋潤吓佢

zayn
不了

一陣返去睇

好高

係牙正 但好撚貴

高壯帥+下垂眼

Zayn有時幾型 有時好蝻

呢本好好睇呀 好青春
五十嵐好萌
中原識咗五十嵐變咗好多

Zayn有時幾型, Zayn有時型到爆

Sorry 我打得唔好
Zayn:不了

有冇邊個名星 真人下垂眼好睇
因為我覺得下垂眼好容易雙目無神

五十嵐反差萌

另外呢套畫風都好好睇
個攻好靚仔

但好似搵唔到漢化
睇黎要買單行本.....
(但又唔夠膽入漫畫店買)

成個意思唔同晒

真人下垂眼應該唔會好睇

朱古力消化餅

未完

Nichkhun應該唔算 錦戶亮算唔算?

算

未完咁唔睇住

有雙眼皮加持

小亮
仆街仔食咗結衣周圍唱

我跟新垣那個了唷

結衣有冇講咩？

單眼皮下垂眼

日文 不過都唔齊
一出單行本就無咗幾話

五十嵐好嗲
佢一萌樣 畫風唔同咗好搞笑

今晚返去睇你嗰本先

真係好貴 寧願食其他

衰過三角眼

好似冇回應
最慘係個陣影到佢出出入入小亮屋企
之後周圍唱單野出咗之後就搬走咗

我果本網上得一話

好靚仔啊屌

[/size=5]好想做靚女啊[/size=6]

邊隻其實？

又5又6

先一齊減肥

咁拍過拖其實啪過好正常嘅
係衰左周圍唱姐

係條街行緊

我要砍掉重煉

點解可以咁靚

Oh~ oh~ woe~oh~woah~ is me
The first time that you touched me

佢明知結衣係清純形象仲同朋友講
真係仆街仔

好鍾意佢
有冇睇佢琴日條片？

我覺得無論結衣個形象係點
趙完唱就係一個仆街

冇牙 未有時間
佢對眼勁靚
又有錢又靚又叻

咖哩星直架，滋條毛

我下垂

屌你老母

144
204

毀人地前途

佢講佢減肥經歷同埋病

timothee算唔算

好肥好好味 唔肥唔食

喉嚨痛

係時候清醒啦，肉丸嫂

引我呀bb

呢隻未食過，真係好食？

勾引佢

呢邊唔覺眼

我覺得好味呀
不過好易食到成手都係，易溶

就咁消化餅都麻麻，加左朱古力真係會變得好好食？

Malino同呢隻比 邊個易溶啲？

笑左
櫻b形容好生動

就咁消化餅我都ok其實 但好少食

真係好熱氣
食完條脷好‘鞋’
所以好少食

鬼

唔怪得

咁紫嘴澤係咪都會係黑色

應該呢隻

鬼妹係咪好鍾意研究男人嘅jj同pp

我嘅生活圈子冇聽過 講真
但外邊 應該都幾common

侵仔no

都唔係嘅 錦戶亮都好靚仔

鬼佬好似好多都下垂

消化餅>消化餅+ 朱古力

我對波都下垂

仆街，kit左聲比老闆問

Show Blocked User - 24歲(鴨駕Fail)

屌 我唔信

唔準咁悲觀
未遇到唔代表無

Yes，要圖

無圖話自己大LIN 餅都得啦

典解呀侵侵

Po過相

Link

求櫻b女神j圖

要野交換ga wo

嘩屌半點真係好撚qq

同限b互fo佢先有咋

都唔差啊
仲咁多followr

洋腸傻更更好可愛

人地下垂眼
佢就(自稱)下垂奶

私交

其實諗落我泄底左俾櫻b

Ko b

[url]清水健好撚大波 [/url]

滾都算，咁自豪做乜

你而家先知已經太遲

你都可以

點解？

點解又係欣宜黎

唔緊要 我問心無愧

大家都係下垂 不用分那麼細

清過清水健

啲話題愈來愈大膽 有點害羞

同兩個女神私交我會好自卑。。。

真係唔驚污糟

[url]好想瘋狂啜佢粒LIN [/url]

女神代言人

我就唔係啦 櫻b先係

咁互加

呢度我走向

。。。。我都係出返去先

正常番啦

櫻b 走火入魔

冷靜呀櫻b

櫻b好好笑 令我感到相當驚訝

溫書啦
我今日都冇咩溫
聽日考啦

我仲有8粒鐘就考

仲有啲嚇親。。。

禾不嬲刀系甘架啵

Me聽日4點前自己搵時間入去考
準備坐2-3個鐘

冇錯
Whatever真係串到應一應

係塊鏡唔準 塊野壞左
落去試身室d鏡睇最準

甜野會令個人冇咁大壓力架

甜到確喉

奈子 追到氣咳未

試身室會照靚人
點解要呃自己

係呀
所以對我嚟講真係難戒

係呀要飲好多水

而家d小朋友

你等左呢個機會好耐啦係咪啊

Ho ball ching

你幾時借部電腦比我？搵你n次都唔應機

時間？

忍唔住睇緊五十嵐與中原
幾好睇

五十嵐

喂btw點解我見到世初寫住連載中？

我以為係講數學
咁如果見到嗰個男仔咪勁尷尬

我

唔會完架
照睇冇問題

數學 蠢蠢

俾你話蠢蠢覺得好萌

我對你唔好咩！

連登緣份交配計劃

最好永遠都唔會遠

茶b 係我咖
未死過？

好係好但我連呢到邊個係男邊個係女我都唔知

利申金魚記憶

我接龍咋，唔係要接架咩

交配

一齊揸

Btw 半點有冇睇relife?
我琴日睇左ova 今日睇曬漫畫 好正

我係呢度最肥嘅肥婆

+1
我願意一直睇小日常

獨b禾笠u

氣質文藝少女 茶b 是我的！！！！

扮咩呀
明明係女神

你是咪對文學好有研究

再肥既肥婆，都重唔過普通身材既男仔啊

我對裝B有研究

。。。

真係重過

做咩要鎖
Orange都唔錯
Relife都好正
但orange男女主都好似冇一齊 就算男主冇死

講笑講笑

唔知呀 鎖開順手就鎖~orange 好似忙得濟冇追到大結局~好似唔知去到第8集就停左~

今晚拎俾你

過72？

無相干，愛你既男人會為你增肥

啊啊啊我仲未睇 真係好好睇?

都係瘦過半點

暫時睇幾好
未睇完，做緊野

。。。應該冇咩可能過72

咁姐係串我唔係普通身材

體重不代表一齊 肌肉其實是十分重的

唔係牙

好多動漫都係停左就冇動力追番
排球少年係少數停左 但係追番既動漫

絕望

我地一齊去食野開心番

好牙 食咩

食日式燒肉 牛角之類?

人生滿希望

定係日式放題好啊

肥肉由我創

ko b

好呀

要睇晒佢

停左我通常會棄 如果唔係特別好睇

4睇過
6 7 10 想睇

我想睇7 12 13 20

都有啲興趣
有套好似偽娘？ 好女人
但又正正地
冇漢化唔睇

係咪17?呢套我睇過 好好睇
受係美男子明星來 攻係做高踭鞋
受成日著攻做嘅鞋 好似係咁唔太記得

明星著高跟鞋？
有中文？
其實我覺得著高跟鞋好靚但要幼跟
粗不如唔好著
但著太高又好恐怖

有d著到小腿有舊肌肉突出嚟

核突
唔知我有冇

獨獨女神化妝達人

唔係明星 係大設計師個仔同品牌繼承人
佢老母死咗所以由佢繼承 佢成日著高踭鞋
漫畫人搵"殷紅劇場"就有 好短得四話

GG比老闆見到，唔知見到幾多

又係yuri

幫你出櫃

Yuri?

耶，不了

老闆X夫子

叫尤里

不了，琴日睇完暴君已經不能直視

哦哦 明了

正解
今晚睇左佢先